[五十二年最強英撚 🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [360]

人地車仔一野砌左條新龍骨

西瓜 佐真奴 盧加尼

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

最緊要係有新領隊

獎門人上埋viutv

屌你老味笑笑笑

講波？

應該會講啦
你叫cctvb情何以堪

笑

中間條女係咪隻猁狗公主

唔記得屌柒樓主, 又係你呀bot狗

真 屌樓主老闆

綠木同Chong

五十二年最強英撚
連加特成奪冠關鍵
決賽激戰手足普巴
曼聯化身最大贏家

綠木有份去美國

又係你呀？

England XI vs. Croatia: Pickford; Walker, Stones, Maguire; Trippier, Henderson, Young; Lingard, Dele; Sterling; Kane

Croatia XI vs. England: Subasic; Vrsaljko, Vida, Lovren, Strinic; Rakitic, Modric; Rebic, Brozovic, Perisic; Mandzukic

屌 又丁力-,-

今晚敢唔敢250+Lin一人一球

又有250

等睇廢柴250又柒下柒下

屌, 開始眼訓

西瓜都龍骨

有冇人覺得網球個迪普查個樣好似ddg

隻眼乾哂，睇野又濛

講起又有少少似 個人中

希望個兩隊波唔好踢西波

死撚開啦 垃圾

d鬍鬚又似似地

掌門人分析得頭頭是道

綠帽仔做左世界杯連登即討代表呀
今晚又係佢即討

God save the queen

樓主幾時死

等我羊教下派利是斬波啦

今晚無人同佢爭

有咩開心得過開工睇波

派利是話我有M子頂, 你搵250頂飽佢囉

攬女睇波

英格爛仲多頭鎚

係！無錯！講得好！

無字幕真係唔知志偉哥講乜鳩

細細地買左10蚊羊大師入波, 最衰無得買助攻

聽唔明

Lin

羊叫糊

入波好炆水咁
佢就算打翼都好少入波 =。=

lin

lin痴得靚比得好

成45倍, 仲冷過麥尼亞

英撚

嘩....

咁快1:0

新咸爺

查比亞

又係死球

希望下球可以比羊射證明自己

LIN

運動戰得連狗果球

查比亞COME MU啦屌

我淥緊杯面就入左波

次次都係俾250去哨

屌奶星 比丁力哨不如出福

領先一球永遠最危險

猜波同高波都無優勢，鬥跑有機

羊+麥 = 碧咸+雲佬

入到決賽買件英撚印羊

麥佳亞d死球搶點有無咁勁 次次斬俾佢都頂中

脆皮同羊 兩隻碧咸

我地英人話比世界知，燒味係未淘汰

椰子是無辜的

你係中國人

見到羊咁嘅年紀仲越踢越好 仲有機入埋世杯 真係好感動

250

路夫蘭真係on9西黎

無左VVD拍住佢撚識踢咩

250 decision 真係好差

格仔兩場120分鐘真係好大影響 好多效傳，又慢

250咁都過到

羊轉踢左翼衛 要多謝敢帥

福頭無得踢真係唔抵

如果今場都120分鐘
打季軍戰應該跑唔郁

羊放題

連狗遍右邊無咩料到，無得遠射

英撚仲有咁多快馬，格仔有排捱

路夫雲真係好廢

250 娘撚左

不過250廢還廢

但前面有個呢類細粒快馬其實真係幾好屈

更加證明德國唔用桑尼真係on9

丁力啲走位成日俾人忽視
無球走動又強

傾

kane

lin 比得靚

垃圾傾晒左我連靚直線

kane真係星期三唔識入波

唔係踢拜仁係爭d架喇

唔配有lingard

羊今日鳩鳩地

Kane有越咩

格仔踢得仲好睇

羊今場

桑尼最少高250一班波

今年德國邊路就係爭咗呢家波

撚楊訓撚醒未

係咁俾rebic爆

呢下救左命

撚羊弱點攻擊

羊真係老喇

今場速度跟唔上

見射唔入咪舉下囉, 射入既留返俾var搞

拍摩廸走甩個右閘輕鬆cut in

已經預見到下年用死撚羊既話會變成點

羊勁到

點撚樣越位，呢撚個講咁廢嘅野
推人又話越位

其實佢落鏟都幾準

屌你咩連狗！！！！

lin 個軟射

香港班講波佬算鳩數啦
氣氛又冇分析又廢

熟悉既lin返黎喇

正常表現

連同羊今場未食飯？

Lin廢到

成堆敗家前鋒, 搵個正常少少已經2:0

爛牙佬其實幾廢下

lin呢下正常會入wo

唉

佢要柒返幾球儲氣

雀屎： 正常表現，不過不失

250算係咁

太易入無挑戰性

可能真係整定 今年好多1966年既記錄都破晒

係曼狗都知
Lin空哂係唔會入
離門3-4碼空哂都會射龜/射柱

世界波先會入

啱啱嗰球唔入根本唔驚訝

公海班人無睇開lin先會係咁屌

廢lin

神軒啲傳波真係好撚求奇

神軒能力真係有限公司

shaw!!!!!!!!

佢同舊石都算係成隊正選最冇作用嗰兩個

但又要扮哂勁

同路

下下大腳

但其實神軒似係卡斯美路嗰啲，唔喺度你先覺得佢緊要

比列錫 踢左面既???

不死人傳球成功率高佢好多

不死人傳波能力高一班

不死人存在感好高嫁wo

英撚回傳下下都咁致命

不死人樣樣嘢都好佢幾皮
球品可能差唔多

幾好睇

佢係大多數踢左翼

Pickford好慘

今個世盃石頭幾好j
又穩同幾冷靜

Jlingz only scores BANGER

打法buff起咗佢 但感覺上都係平庸

神軒做到野喎，Lingard 反而迷失左

claim生性少少廢lin都刷咗個助攻啦已經

agger

真係冇諗過會入

nani返士砵亭

呢個打法佢好重要 修夫基可能都係因為有佢先咁打3後衛
守個時做清道夫
攻緊就上返前前做半個holding midfiedler咁打
如果俾屎波好似曼聯咁踢中間

軒爺啲長傳冇球啱尺寸

又燈

我見軒包左好多位 不過佢有好多波都可以睇定交睇佢交波係燥d

諗起屎波比修夫基話佢腳法太差唔選佢就好想笑

應該貪佢後防可以出啲波，又有獲加夾開

Lin踢陌生位置
踢國家隊好多中場都要面對咁嘅問題

佢放到幾野俾史達寧，佢果個位勁多克羅地亞既球員夾佢，佢做到簡單野，短傳帶生個波
反猁都覺得佢做到野，路夫蘭就一味茅

福應該學下丁力d走位 丁力走身後d timing真是好撚醒目
由猁狗到曼城都係好叻

福反而一出道有 愈搞愈冇

怪錯左屎波成日大腳清上去, 佢hold波你仲驚

成隊曼都唔識走呢d位

唔走你面前點樣扭過你呀

Lin平時打得再前d
不過佢腳射門冇得賴

呢個真
250啲走位係有料到

屎波望到麥佳亞都自動收得皮
差唔多件頭 頭槌我當佢地差唔多 用波同腳法差幾撚遠

電話佬嗰啲直頭錯哂位

最後幾日睇喜般

好彩棄用佢

係猁都冇咁勁 呢兩季比哥狗教真係進步好大 走入去果下快

李城班正選其實幾勁
教頭有料少少已經big7咗

丁力個價值，所以修夫基明知佢把握力廢都要出佢

福依家變左扭波型翼鋒但過人成功率極低

格仔值得追和，但如果再打加時我驚佢地會死

頭鎚都差好遠

愈來愈多人反英

英格蘭冇咁柒已經2-0啦

人紅勿反 慣㗎啦

其實講咩值唔值得有咩意思
自己組織唔到/埋門柒有咩好怨
黑哨另計

果時仲吹到佢黎曼踢右

踢簡單波入波就話人負碌唔值得贏
班友都幾搞笑

簡單直接好過啲所謂球王扭完一大輪比個波對面先啦

佢係國米都有踢右, 不過多數踢左邊姐

死球燒味又唔得
鳩猜又唔得

廢lin矮得濟比懦夫撚狗

支那

250跌都唔會掛住舉手, 拎波繼續去

正中子孫

牙claim就俾班南斯拉夫生蕃撞死

勁大聲

rip Kyle Walker's dick

係咪阿根廷出左局之後keyman就無講世界盃

爛牙佬

1-1

派利是

dllm

賓牙佬

唔撞得去打乒乓波
打軌嗰時喪foul世三唔見你咁講

fuck sake

高到踢落獲加個頭
伊巴做應該吹左

sterling 最後果腳無論傳射都鳩

爭d收英撚皮

差d輸埋

醒啦

英撚後防開始鳩

god save the queen

真係屌一聲

每次一吹奏英撚就仆街

福

福仔

大家最愛拉車

換250

出拉shit 一陣仲衰過250又做戰犯

出福仔

Ford

出拉豬 輸得

覺不覺牙傾做g點同渣古差不多廢

格仔領隊件白恤衫我係咁認錯係英撚球員

羊要走啦

克狗會唔會四強同季/冠戰都要打120分鐘

下半場隱左形咁

逼福都幾好,賣走垃圾DDG換啦屌

軒式on9

福仔唔錯
撚鳩班克狗

軒達巨

神軒

成場比人弱點攻擊

換華dee出嚟推返拉車去邊位啦

係都換rose擺返個後衛先

神軒D 動作永遠都係手腳唔協調咁

回傳

屌你, 啲回傳

真正陰9隊友

M子

英撚個心理

三中堅玩後場猜波

當年DDG 都比carrick Evans 玩鳩左好多次

克羅地亞啲出波好有威脅

想要M子

兩邊領隊都儲緊印花

未完季已經咁講啦
你地仲話我痴撚線

有加時唔同既

如果聯賽就要屌啦

加時係咪多一個換

87分鐘 兩隊夾埋換咗1個人
會唔會太保守

lin讓返件7號出嚟啦

我會換走 ali 或者 lin
都唔換走屎達零

下年著曼聯7號

Yup

250走位係好靚
只係一入禁區就上身

法國輕鬆奪冠

福都唔識捕第二點既 而家同kane 0交流

呢場大家臨尾都肯攻

打和！！！！！！

super

唔係又互射牙

真係加時

英撚依家個人腳真係52年最撚廢
真係好運打廢隊先有4強
差唔多個個都無腦咁制

呢個真

睇唔到法國唔封王嘅理由

法國防反真係勁
但對弱隊未必真係攻得入

邊隊入去都係輸, 輸幾多球咁解

之前歐國盃都係咁

做野未牙南閘

要贏就出埋鍾斯啦

撚羊bye

換走250 係敗筆

比kane 做 captain 係第二敗筆

搵神軒好過

牙里同連狗個位好重疊，兩個自由人都唔知想點

Agger，kane完全冇隊長既風範

無左朗隊，差好遠

以為做到夏神同kdb 個效果

神軒雖然膠膠膠
但肯出聲叫住班細
又一向做開隊長

好過kane 成個毒撚唔出聲咁
資歷又唔夠

比撚羊好過啦
起碼年資夠老
大賽經驗唔差

換神軒

換戴亞？

驚佢又射失12m

咁早換

射之前熱下身都好嘅

護到空門

英撚d死球真係有料到

福仔仲衰過250

零作用，又扮球皇

走位真係麻麻地

lin 同 ali 全場隱形都唔換

速度咁快都唔識走位，唉

怪錯左南閘點解死都要出250
因為其他果d更廢

福頭真係退步晒
宜家變撚到唔肯走位 準備收皮啦

拉車後備入嚟連摩迪都爆唔過

摩迪攰到仆街

後備仲有無人攻=。=
華迪黑碧出到？

華dee似未好返
黑碧就算啦...

中場換龍虎切出嚟哨下都好吖

福真係。。。

福又唔撚回防 又唔撚走位
躝啦契弟

鳩推福特

球皇上腦

福仔種防守係fifa式鳩迫

簽派利是ok?

依家阿里打前鋒=，=

福又球皇上腦

要簽上年簽啦
今年30歲好危

pickford都幾撚勁

pickford

爛牙真係幾岩摩佬啲風格

魔迪攰到

如果無簽山狗既都仲得
簽埋前面兩件30歲

係咁開短角短罰

西班牙當年都係靠外援令到個聯賽同自己啲球員進步..英格蘭啲球員就越黎越

m子果下好傷應該有排抖

黑洞福真係撐唔落

福狗次次一拎波剩係識去前 識唔識停下hold下

好撚球王mode
係都要拎波先帶
又唔做無球走位

條友根本就唔係後備料
正選電兔就啱佢打
後備屈速過人馬好過佢

垃圾福再咁落去玩完

哥狗教250兩年
魔狗教福仔兩年

兩個人能力值逆轉

條友唔識走身後, 呢樣野250好過佢多多聲

你試下比我地兩年前條防線戈狗？

成條換過佢囉

再見

玩完

輸埋

英撚後防慣性派膠
可以睇英超allstar了

on9

後防性感到

慘了

你睇250換出個時幾開心 有人頂佢做戰犯

It’s going home

石頭

OK,M子可以黎曼了

人如其名

克狗點打法國呀
三場120分鐘又老係
比法國班力加撞都撞死

比阿朗搶左翼
Come啦m子

Lin無撚哂力都唔換人想點撚樣呀

法國出team b都嬴

爛牙佬+M子
摩狗D眼光真係唔講得笑

爛牙1g1a

魔狗點會放棄中鋒奴卡古

華dee扎住上

屌你原來華dee出到架

u踢得好啲咪唔洗佢出囉

爛牙都幾好奶力
120分鐘狂跑

M子唔後生啦
如果真係買都唔會用佢做恆常正選

m子同lkk輪換, 甚至叫lkk踢右打雙前都仲得

脆皮除左球罰球 今場完全係災難級

大家屌廢老既爛牙 又要bin

M子仲唔起身ali準備行去踩斷佢對腳

條友終於頂唔順

今年摩迪拎金球了吧

Trppier都收皮就玩完了

當年小白都冇 摩迪

換走250出鳩福真係最錯

出黎唔知做過d咩

屌你老母何wayne

250最開心 咁多人鬧佢話出福好過 而家出俾你睇
根本250係做到野先有機俾佢失

馬福輸比山狗真係唔怪得摩佬

全力g持普巴奪得世界盃

滑鼠福向後扭終於成功過人

一向前就甩

山狗平時鳩吊仲好J過今場福

福狗食屎啦！！！

補成4分鐘

拳王又想打人

撐唔落了

福開始去到無得救既程度

打咗人啦

福仔真係廢撚過狗 屌你老母臭閪

福 同 lin 都好垃圾

陰公囉
福頭準備做英奴出氣袋

福開 玩完

今場攻勢去佢到即斷抵屌啦

bye England lol

無力死球

越睇越撚嬲 好撚廢

死球入球率超過7成...又唔諗下而家邊個斬

福狗借去英冠學下咩叫走位先啦

最尾個死球真係畫龍點睛

福狗英撚學人扮球皇 賣得

鳩福一拎波就想上腳鳩爆
打fifa咩

到底福仲要開幾多角球 死球
全世界都知佢唔識開 都要比佢開

福條撚樣真係好撚廢 任何決定錯撚晒

福同lin今場廢撚到

換走250入福果下已經注定玩完

佩利錫加時仲爆到
勁撚到

福真係廢到無得再廢

克羅地亞真係抵入決賽
嬴緊都衝上去逼, 無死拖爛拖

出你嘅話 對巴拿馬都輸

冇左羊同脆皮
見到傻福斬都知冇

Lin下半場開始都唔止冇表現
仲成日失誤都踢足120

福廢到，冇腳好波，dup低個死人頭就想9衝

曼球員拎唔到世界盃魔咒

250 換福真係

成日ff福勁過250 係因為福無得出咋 睇左佢成季 一出就預左係咁嫁啦

出局屌獌儀式開始

下場要支持妹妹了

英撚個中場冇人hold波
下下大腳鳩撚到

平心而論
英撚去到重要關頭要靠個迷失後生仔
最尾d死球都冇個大佬級去搞
抵輸

福兩球都唔知斬乜 平時d勁射呢

lin福 都廢到極點

曼聯雙廢 福同lin 害死 英

未見過兩球都斬得咁柒

最尾個下腳仔軟真係笑撚死

加埋石頭走甩m子輸波
曼市大敗

唔出鐘c

修夫基 on9 一個老將都唔揀
想搵個人黎hold 中場 叫下都無

佩利錫洗唔洗驗下尿
好撚勁

如果有朗隊， 就有人提下場， 斬波啦

格仔贏都好過英法兩隊閪波

福仔係咪平時比人屌佢啲斬波太急勁

屌你今場呢兩球

英撚仲有邊個大佬有戰鬥力?

俾摩佬睇清楚下季應該放邊個正選啦

福連射罰球既信心都冇埋

佢好似未踢呢場前15射得兩中龍 今場大爆發

無咗神軒g9g

朗隊

中場揀埋d軒式on9, 迪亞,德夫
其他就唔夠硬/太嫩

快手補兩翼啦曼

好好j
突破 傳中 助守都有
但射波好撚柒
完全係摩狗杯茶

成日屌前柱過唔到
開兩球平飄你班友仲屌乜

全力支持普巴登基

呢個係Rebic

搵claim斬好撚過
反正今日腳風唔順
依家連斬都斬到咁
比你企10個係禁區都冇用

hold中場大佬 = kane
然後要入波 又係搵kane
kane: 屌你 hold中場點入波

英撚出局都好
如果 lin 福 alli 250呢班垃圾都拎到世界杯
對d 用腦踢波既球員真係好撚侮辱

Mvp爛牙佬
Btw 英撚d波真係好垃圾
輸緊仲不停回傳比龍

其實換軒膠嗰下應該入rofus cheek

帶隊閪波入四強算啦
選邊個入嚟個中場都係畀人強姦

sor9 聽錯

曼聯魔咒

普巴朋友隊保送普巴

佢都hold唔撚到啦
下半場俾人禁住屌

屌咁唔通希臘歐國盃又好侮辱咩

馬仔就衰態度 effort
福依家就腦有問題,心態又失衡

英撚真係廢到猜多一腳都難

Rashford 完全上撚左腦覺得自己c ron咁 屌啦星

拎返個第三好好睇睇啦

明明後備出嚟
真係唔怪得摩狗放佢打翼

希臘冇用腦？

法國先係閪波之最
咁嘅人腳去泊大巴
屈死球

斬死球 第一球都知唔得 第二球就咪照咁啦屌

法國 認真踢都好睇

之前講過
成班波一亂果時
無左個人識控制節奏

就算 韋舒亞狀態幾差都應該入選
再唔係你選Noble都好過無

而家要控球踢果時無人做playmaker hold波

何輝都講過話呢個23人名單係好奇怪
全部選哂差唔多踢法既人

英撚防中/中場中人選同其他強隊冇得比
夾硬數都係得太子同飲水
冷門d就舒維

成個淘汰賽得打小花個下半場叫好睇

國米要價太高 無計

noble osman huddlestone
呢幾條友咁多年都冇國家隊打真係不解之迷

偉舒亞

卡膠後生兩年踢個防中位真係完美

軒達巨根本都控唔到節奏

本來諗lin世界杯決賽對妹

成件事幾夢幻

拉蘭拿係傷左定點？佢算係幾有創造力

贏到就得啦 你理得人點踢

屌啦聲呢度仲有人比較福同包皮
根本佢連250 level都冇

功利主義踢大賽都正常
望就望克羅地亞可以入到波先去逼班法撚
俾法國入先真係可以熄機訓覺

工兵料

下季大爆發了

同埋福有得借走真係借走先
再跟住摩就收硬皮架啦

10m豪比佢啦
如果岩用
好過要山狗依啲回塘垃圾
係免費啊 但有條春用

修fu基 今錯D決定錯哂

1.換走 250 入垃圾福
2.死keep 全場隱形既 ali 同全場垃圾既lin
3.加時換走穩定到中場，會叫住班細既既神軒
4.換入dier 又唔知做乜

係換走young 同之後入華dee 合理小小

落英甲慢慢大爆發

唔怪得要換山狗番黎

完全hold唔到波. 好多都9踢上去然後就完,

未儲夠level做罪人呀你

福頂lan去英冠啦

摩迪呢d 控場真係世界級
英撚中場真係無得玩

但英撚從來都唔重視呢場控場派牌型中場
注定唔夠玩

今次走到條靚線都入唔到決賽，睇黎又有排等

正式露底

作為睇個個覺得唔好睇囉
佢咁踢係無問題
但係作為中立嘅 梗係想打得好個隊贏

咪係
俾人拍下就甩腳法粗既英撚咁都入到決賽
根本係對雙特甚至史高斯碧咸既踐踏

佢唔會連派牌比邊個都做唔到

不了
普巴屌打格仔閪波

冇隊中意
係希望睇場好波

淘汰賽而論 格仔閪過法國唔少

ali同lin踢到全場真係r晒頭

曼聯雙廢今場真係出哂醜
廢lin 廢福
Lin 個球禁區頂睇到定，龍都唔中
福不如轉行玩田徑啦，淨係識跑

應該好睇既，克羅地亞實會搏埋佢
法國想hea都唔得

曼聯青訓跟本勁
冇表現係摩狗修夫基廢唔識用，好心就躪啦

Lin一開波傳左球靚波啦
哈簡入左 lin做左英雄啦

兩個同類型既球員 諗住用走位去拉扯人地防線

如果柒lin傳畀kane嗰球入咗 唔知會點

英撚走到4強仲搵戰犯 冇撚野呀

福仔成日當自己球王 下下鳩去

真心換龍虎切好過

咪就係

咁呢場係輸得肉酸嘅

最隱形一定係傾

贏輸都搵戰犯是常識吧

Daddy賽前祝福英格蘭
今屆佢係燈神

咁樣俾佢拎個神射手

咪就係
唔係真係諗住會拎到世界杯呀嘛班友

法國閪好撚多
琴日打比利時根本係無打算攻咁

走線打左幾多場強隊呀
突尼西亞，巴拿馬， 瑞典， 哥倫比亞

傾打前鋒算啦落中場做波反而無左影

10次9次爆唔過
鳩在就算爆得過.佢都唔知跟住要點做

尾段應該換走Alli/Lin 入dier
中場輸晒
應該搵多個中場幫神軒
反而加時先換 仲要位換位

依場真係輸哂大賽經驗同埋d進攻 完全同格仔比下去 睇下來緊5年會唔會再有進步 值得期待下既隊波

下屆英撚班波就真係當打
不過冇young睇了

輸波搵箭靶

agree...

依班毒瘤踢到尾miss硬季初
各位曼迷一定好開心

點解唔係樓主 個標題

即刻搵兩隻死獌狗出氣先

猁狗吹到勁過摩笛係你唔識波

依件要out啦 一對勁d現哂形
同埋真係唔好再用walker打中堅 用jones啦 一對強隊就俾人弱點攻擊

所以其實唔係太傷心
但好多野可以再做好d

英撚無當打進步呢回事

大部份最後都係托柒黑碧咁,年齡同技術都唔會進步

如果早兩屆真黃金一代踢今年條線，應該真係有機拎冠

成場得一腳中龍

Jones...

其實今次係百年難得一遇的靚簽

咁嘅人腳
算啦

walker係睇中佢速度快 機動性高姐
比人打反擊 靠佢追
一代做唔到依啲野

英撚前面個3個都無腦既...KING打前鋒根本無波掂
但見KING已經頂贏好多後場9斬高波 同埋又成日返中場拎波去分
我覺得算係咁

KING係熱 有大力神 傳波比佢...
係英撚 真係得啖笑

不過都要屌佢上半場球單刀射得好差

摩迪真係好好j
幾球篤西型撚到

好撚ajjer
一紅個下已經係見底 都無乜見紅起左仲會進步

算啦，入到final都係比法國sm

英撚黃金一代打呢條線十二碼對哥倫比亞出左局啦

16強就已經輸左啦

唔想見到modric痛哭

史高斯打左中場
諗起都興奮

比列錫真心啲傳中好勁

老豆好波

法國贏左9成

有球諗住爆踢到就黎死既摩迪都比人鏟得走

望就望山狗下季反cup

又返翻去Big6互相批鬥嘅時間

早兩屆有鬼史高斯咩
早三屆都無啦

早三屆個隊就真係可以拎冠
早兩屆個隊其實都係唔掂

呢個決賽資格真係用命搏返嚟
如果加時贏埋法國就真係千古奇談

好似歐國盃都聽過

摩迪踼到腳都斷咁制

1 睇完福仔踢就知250既重要 福落黎斷波
2 係分組賽有次阿里傷出換龍虎切 右邊即刻有威脅
3，4 冇得講 不過寧願出大夫都唔出迪亞

頭槌 路數 位置感 完全唔啱打一個中堅 好多失波都係黎自依度 仲有羊跟甩人

M子都不停抽筋
人哋咁大年紀打前都前場逼下等你猜唔順回傳清波

福仔 成季場場比人屌，仲搵佢打世杯

黃金一代有鬼用咩 個個唔識射pen 柒下柒下冇隊型 南閘依隊起碼有隊型 踢中下游隊唔會閪到柒埋先

咁其實佢係鏝都唔係打中堅

sry記錯左06
就算06個隊都唔覺得拎到冠
攻守根本唔平衝

如果2010個隊就算罷啦

打鏝佢係三中堅之一

係咩，自膠先

要玩回傳呀嘛

鏝有幾可打3中堅
又有邊場3中堅係打得好

06年咪又係打和瑞典

果球佢後摩迪幾個身位都一野踢個波上去
同踢曼聯一鳩樣

06淨係記得文員好撚尾機

依場英撚曼聯波黎 成場得一腳中龍

WALKER係鏝打右翼衛多好多

睇山ig 同曼訓練相
真係好似修左身
希望會快番d啦

對佢未絕望
唔好打翼 或者set戰術俾佢做後上插入
唔洗佢控球突破 發揮佢走位同把握力
應該仲有野睇

季初陣

山———馬——-馬達
-herrera—Fred
———-Matic
Shaw—Smalling—Bailey—華西
—————Ddg

英撚 比利時 法國既曼頭兩週都唔洗預佢地
番到黎仲要fit
分分鐘第3-4輪先出番

打唔打得好一回事
但鏝都算係打得多三中堅嘅隊

big6嚟講 轟熱阿都玩3後玩得多過鏝

四後衛佢咪右閘
三中堅咪佢打右中堅
丹尼路右翼衛

過埋星期日
應該開始有風聲
左閘同右翼 或者一個前鋒

賣走Blind 大米
開季

成個英超得big6 6隊

賣走大米既話一世反摩

算嗌，四強真係收貨

你不如拎埋英乙嚟計

你下半場開始

摩狗鐘情巴爾幹半島人真係有原因
種堅韌性真係好強
場場120分鐘照衝照博

福頭真係好似比摩佬搞round 左

依隊超額完成啦 竟然大賽冇柒 對弱旅贏到波 又射贏12碼

而家個人腳開季

所以仲話買lozano
咪玩啦

俾多d錢買個成左名既好過

踢得好=摩佬唔識用
踢得差=摩佬用殘/用到條友唔識踢
出冇踢=摩佬死全家

反摩又然

冇份踢***

出11個馬迪

上輪話daddy唔識用兵
之後四強個個露底做返自己

其實d target出左局就應該要開工
慢

摩佬個時到底係點養成巴哥 世三

靠自己開竅

大米 心諗 有牙朗 快d放我走

南閘死攬3中堅陣同唔選韋太子
呢兩樣野 我覺得係最大問題 中場無人派牌做波 靠神軒真係得啖笑

如果打433
逼福
獲加 麥佳亞 史東斯 羊
神軒 太子
阿里
Lin Kane 250

可能會有睇頭好多 起碼唔會得一招先

4後肯定唔用舊石 撚羊都要諗諗

望左上季 廿幾場鏝出場陣容
得1場 WALKER 同 丹尼路一齊出 一個左一個右 打4後防
其他全部出一個 WALKER不論3中堅定4人防線都係打右閘/右翼衛

其實呢個3中堅+跑狗防反陣係好成功
唔覺得有問題

問題在於無plan B姐

選入去既球員全球都係單一for呢套陣容
想變都無得變

麥佳亞史東斯雙中堅會爆
英撚好多場都係後面塞滿人先唔失波

以wilshere 依家狀態同踢法...應該仲妹過宜家

竟然有左腳9斬 仲以為得推落底線9回傳 又或者cut in俾人擋哂

季初係佢地最好機會爭取表現

到底點解會話要選韋舒亞
佢踢成點有眼睇喇
咁都入選到仲衰過韋碧克喇

蜜瓜還好
李城都係4後
舊石死撚硬

但一定要有
舒圍又好 noble 又好 Wilshere 又好
甚至Huddlestone even求carrick出山都好
一定要有個playmaker穩住個控球
最起碼大家六神無主 會有個俾波既目標

創造性中場 一係佢 一係盧保
黑碧入選都係r撚哂頭

我上面先講完
noble osman huddlestone
呢幾條友咁多年都冇喼帽真係不解

係 而家係無人識控制節奏踢波
望下神軒一拎波 淨係識望前鳩比

問題係揀得太多同類型既人想用plan b又無人岩用

仲有個拉蘭拿
但呢三個表現完全唔值得入選
黑碧真係搞撚笑
搵屈福特個甸尼都合理過佢

唔係打依套form4強都入唔到啦
望下班人除左kane根本全部2線
勉強要挑剔係揀人可能唔夠多元化
但英撚有幾多人真係揀得落手
稍為用得下既100分又傷埋

呢個係戰術嚟 就係知無中場 斬上去沖算

黑碧國家隊入波多過拉shit連美欺
不過選左唔用又係r頭

羊今年chur到咁撚盡

下季真係好撚驚出事

英撚邊有估到自己行得遠.
揀班後生.外圍賽有踢果班就算啦

Ali lin個定位好亂

黎緊一定要重用龍虎切！

上季作客打4後都放硬題啦

左羊右華應該唔洗長出既

出硬事啦
頭先下半場唔知有無掂過十腳波 同埋成日格硬去又去唔到 要自己追返真係搞鳩自己 唔細架啦 仲咁心雄做咩

我反而覺得好明顯喎
電兔+後上
後面神軒+3個中堅幫佢地執屎

摩佬：出年我地打352 永續羊華

出面d人屌lin真係百思不解
佢做哂佢要做既野仲有咩挑剔 係要屌既咪屌佢個下近射龍都唔中

羊同爆炸下季一pair當plan B用啦

前題係買到左閘

咁又唔怪得晒佢
係曼都可以俾個波妹同馬迪等佢地攪
英撚靠得邊個, 前邊左路廢後面又驚自爆

摩：我地打352！
山齊士打左翼衛！

佢自己就last season

合理 但踢落發現無咩機會俾佢地製造到明顯威脅

英超隊得番一個月買人
Big 6應該得番曼 轟會大手入貨

轟都郁手了 簽佐真奴
我曼係市場上仲可以簽到咩人

油王唔係無錢咩
連換領隊既錢都唔想比

轟好似打包到佐真奴

講真辛度要買既都唔洗等世盃
祖記一日唔降價 曼都唔會出60m

toby就自求多福
同熱狗買人 賣俾你都拖鳩到你最後一日

右翼 左閘 幾時先買撚到阿
人地鄰居買到馬列斯 真係好提子

同埋祖記賣到賣d過左高峰既俾人多keep fit既人 例如基迪拉就賣得過
佢地想爭r聯

英格蘭有D可惜 今年算最近一屆
決賽冇咁多焦點&期待了
完埋世盃又到我曼熱身賽

木狗

睇個勢都係格仔贏埋 我曼繼續冇人攞到世界盃

派利是勁到
上年仲好多人屌唔想買佢

英撚無個中場核心hold波
轉守去攻果下唔知點咁，一係斬上去搵250/傾

叫春孖寶乜咁早呀

因爲英撚輸波
我用射波致哀

訓過龍咋下話

英芥蘭

肯定係畀羊仔屌醒左

呢屆嘅英撚算光宗耀祖啦，成績仲好過嗰班黃金一代嘅前輩
係驚佢地兩年後歐國盃又自大，結果極速收皮打回原型啫

而家都係爭條骨, 換埋神軒出黎仲明顯
法國有簡迪普巴, 比利時kdb, 克羅地亞摩迪
英撚得神軒

無心情上班

太子又未生性
真係望龍虎切好過

btw, Rebic幾好J

真係唔撚明班垃圾踢d 乜
明明後生 又休息多過人
都可以比人反杯

你都等quit架啦

摩三季之後過去幫英撚正骨啦

傻鳩史東斯
知道隔離有件，攻緊果時可以連守既意識都無

夠鐘返工咪要叫春囉

迷歌個班話咩去邊個聯賽教個國家就攞WC，結果炒左艇，橙

人地光頭佬主力都唔用英人

丁力

福換左250之後英撚就冇腳好波

重有lin 60分鐘開始擺明無力都唔換佢

福已經見底

lllm

我曼唔通真係燈到格仔冠軍

廿歲調整下心態仲有得救既
不過跟住摩佬就前景黯淡啲咁囉

好想要m子

其實褔係正常演出牙

我真係成個道友咁

樓主死燈狗

感動既係, 差唔多完世界杯又見返熟悉既lin福lkk

kane就肯定比個含撚肥婆燈死，一出完個新聞就唔識得入波

姐係下季又要睇西波

之前有新聞報過, kane踢國家隊未試過星期三入波

打咁後點入

死得，點踢歐聯

國家隊姐, 歐聯無事

係 屌佢老闆呀

我曼簽雲佬教下前鋒走位得唔得

唔係話升左個助教上黎教進攻咩?

西就西硬，上季尾開始就場場閪波
諗住簽到左右閘會有改善，點知到e家只係簽隻幻幻

摩3季就很撚定，差在保唔保到前4
又可以諗定下個邊個接手

格仔得3日回氣

可以諗定同球員嘈交先
定係同管理層
又要搞捉鬼大活動
下季好撚忙

決賽真係凶多吉少
法國班力架好氣好力

咩助教
U18領隊呀 上左黎做第4 coach好似係

Btw assistant manager 好似仲未有咁嘅

簽雲佩斯啦

摩狗話唔請assistant manager呀嘛

福仔不否不要9沖

可否

尋晚英撚上半場入唔到多一粒。下半場無曬貨

250 無波入但作用好過福

羊又唔早換 南閘輸唔變陣

其實點解你覺得馬仔係摩佬之下無得救 福仔會有

我淨係知係daddy旗下，我地又大巴又冇form又唔識攻又妹下妹下又佔中only咁都呃到個第2翻黎，就知成班波根本係高過其他英超幾班波。

福仔都唔知踢乜鳩
平庸了

好想快啲到下星期熱身賽
又可以打飛機了

係香港分分鐘季軍戰個收視仲好過決賽

呢場冇免費
唔使諗

原來冇

young 睇左頭20分鐘就知要換啦
完全跟唔到d節奏

笑到咁開心, 仲唔係收到風話走得

利申: 球員傳心師

仲話下年50場
拿拿林買辛祖 羊專心做後備啦

話唔定佢收到風摩佬就走
利申：球隊有針

呢個真 個第2真係靠球員自己嘅質素攞番黎

好多分都係上半季打番黎

下半季就打top6唔閪，打中下遊就閪波

E家仲有無傳左閘

辛度應該搞唔掂了

岩呀 所以先想知d 睇死馬仔既手足點解覺得福仔會進步到但馬仔唔會
why not both 進步

福仔真係好差 可以重差過史達0 lin同 楊就算過得去啦 希望下jones 有得踢

前幾日話下年先買Tierney
Last chance for Shaw

季軍戰應該出後備

咁點解上季唔用佢

希望梳變番 斷之前的那一年

曼城係得季初玩咗一陣三中堅，好似係
大部份時間都係四後防，只係walker踢右閘嘅時候，會多啲企入啲喺中場中路拎波咁解

好彩英撚入唔到決賽

J仔唔駛再比人問候了

寸爆！麥巴比嘲諷英格蘭返歸

真嘅話真係
顛覆對佢嘅印象

愈唔專心踢波 對場外野愈上心愈影響發展
仲要有屁馬教住

馬仔要後來居上了

屌你係咪嫌個po推得慢

係
真係好慢

最好LKK連中三元反cup個神射返黎

樓主燈死英格蘭

Rose 都隱形

法國冠軍1.36 好過收息

allin100萬有36萬

淨係贏過突尼西亞, 巴拿馬, 無JAMES哥倫, 瑞典
成堆中下游英冠料
基本上同走線入聯賽杯4強無分別

其實下半場已經打五後衞。 但中場三個俾壓又做唔到波

又唔試下變陣。例如4231 英撚教練死症

2006 意大利

屌你老母哈里簡尼，嗰球黑b都入啦

意大利贏德國(主辦)+法國

英格蘭贏2隊英冠料, 2隊中下遊料

屌你老母連加特，嗰球黑b都入啦

後備嗰班友...點換...

得啦，你收皮啦

咁易入嘅波 lin 係唔會入

打乜春352呀
三後衛除左垃圾車專心聯賽果年仲有邊隊成功過?
而且英撚中場又冇創造力
學李城打442防反咪算數
反正麥佳亞+華迪都知點踢
前線用傾個人能力同華迪速度
中場放2個工兵2隻出波翼
fit曬修夫基揀果堆人

事實就係352入到四強，點講都收貨有突啦，兩邊出波翼，352入面都有查比亞同羊格，呢個352根本已經最大效益化英撚，盡量避開曬啲決點啦，其實應該收貨

唔好再用入到4強打飛機la

除左巴拿馬真係好廢, 英撚有邊場係好?
淨係靠死球先入到波
唔係話唔比死球入波
但你成班後生仔, 一個反擊都打唔到, 真係好垃圾

仲有, 克羅地亞人又老過你地, 又打左2次120分鐘
加時竟然可以比克羅壓住黎打?
你班友20歲頭ja

大佬英撚係連冰島都可以輸既隊黎
呢隊除左kane根本全部2線
入到4強真係冇咩可以屌喎

如果上年買到派利是你話幾好

入四強皆因對手廢
最強果隊哥倫比亞讓完半臂都逼到英撚射12碼

而家睇番轉頭既話；係
崩牙佬黎
山狗唔會黎
馬唔會雪

Perisic黎到咪一樣打左邊
到時照雪馬

又話踢右
屌你鬼影變幻球呀家下

佢踢開左，右邊係客串下only

咁廢嘅都入到四強，仲想點，世盃前我話英撚入到四強都冇人信啦

同山狗一樣

英撚咩對手呀 入到四強好威咩?

聯賽杯抽簽打4場都對英冠入4強係咪好威?

左右都勁啦根本
D出波好毒, 又有身高又好氣力
上年仲成班話唔好J

咁入左就係入左嫁啦，應該要贏嘅對手都贏曬，仲可以點

咁你同魔狗拎第二話第二都好好有乜分別

踢出黎係差就係差
咁既質素唔好話今年屌, 都期望唔到有咩未來

本身條線係對哥倫比亞>德國>西班牙，強佢兩對自己柒，出左局就講到英格蘭入到四強好似唔值得咁？

講緊英撚打得差呀, 就算打弱隊都係差

你足總盃就入到決賽la
輸比車狗打得差係咪要比人屌呀

英格蘭班球員質素就係咁差，宜家發揮返80%水準出黎都冇乜好講啦，呢個人腳你期望可以踢得幾天花龍鳳

咁都有80%?

比班打左2次120分鐘既老將壓住你班後生仔打
人地魔迪m子踢到抽筋斷氣都博到盡
英撚做緊乜野? 成班好似輸梗10-0咁

所以係話咁既人腳打352唔work
今場pickford接左咁多腳回傳然後焗踢大腳
就係因為前面班中場幫唔到控波
用返underdog打法442唔駛經好多中場會適合
其實就算對哥倫比亞果場
英撚都係開記錄先
同樣中後場比人press焗踢大腳
對面中堅又屈到高搞到遲遲都入唔到第2球
結果就補時比人追平
但十二有進步就晉級到

英撚踢成點都有得咬

咁睇你點睇呢隊英撚
你當佢雙曼level黎睇梗係踢得差
但呢隊英撚人腳事實就係般尼咁既level
咁既質素入到4強咪就係算好囉

你覺得呢個時候英格蘭可以做到啲乜野先，除左冇做到逼搶之外，我覺得都冇乜好屌，叫佢踢主攻，你中場得返dier,主攻根本就曬鳩氣，踢防反，福仔下下都斷波，而且加時嗰陣，英格蘭都有一般時間禁住克羅地亞黎踢，唔係完全被屌打喎，除左福之外，其他人都收貨啦。
講到尾都係質素問題，如果有個勁中場喺到，連加特，阿里，簡尼全部都可以勁一個層次啦，問題真係冇，成班二線兵入到四強完全對得住球迷啦，應該贏嘅對手都贏曬

逐個秤都唔會般尼下話
9都big4 曼鏝利熱, 另外2個麥佳亞同pickford都ok
11個B grade 拉暈之後會變左D?

第一，442根本就冇你所謂有能力出波嘅翼喺到
第二，2中場放dier同神軒出黎嘅話，我諗16強已經出左局

11個b aveage 會變d
真心唔撚識點計

我當你英撚技術唔夠勁la
但係體能, 速度都明顯有優勢
完全利用唔到自己優點, 點解唔屌得?

1. 脆皮, 我羊
2. sad but true(龍虎切?)

用熱狗主力但連最擅長既mma都冇用

有var 無得mma

完全唔明尋晚點解唔用跑狗陣打快放盡班老野

冇發揮體能優勢最多咪話，佢落後緊都冇做到逼搶，有明顯速度優勢嘅咪福仔囉，不過佢一掂波就甩，可以挑剔嘅係，華迪太遲換入

上年成班人話老

------簡尼 華迪/福------
羊格--神軒--dier--脆皮
rose--麥佳亞--石頭--walker

如果咁出嘅話小組賽都危
龍虎切work-rate 太低，雙中場應該踢唔掂

跑狗係有，但係陣中有人有能力較炮

*冇人

跪皮真係好雞肋,
佢得死球好, 但平時出波無球到, 成日大大力過哂龍
間唔中輪換下比walker overlap 爆下好過

但要得Walker留係後面就係驚對手打反擊
咁比佢爆左上去後面咪得返脆皮

冇計，個戰術係要翼衛有處理死球能力

同意
好撚多人讚佢最好
因為佢傳中同死球勁
大佬佢防守幾撚廢 後場傳啲波既害隊友
Overall係合格 但冇啲人講到咁撚勁

話就話踢big6但邊個真係擔大旗
成班係球會咪就係俾人屌開個堆

南閘揀人真係on撚9

如果有韋太子咁中場都有得變化下
唔明點解揀黑b都唔揀佢

如果後備有朗隊 差極都叫有個派牌同開死球

係都講卡膠先
卡膠先最慘 遲兩年出世 33歲打神軒而家個位FIT晒

比雙特霸住

2個都唔算同位 卡膠=神軒個位 朗隊雖然叫廢左大半 但都叫有能力串連到中前場 同可以開罰球 不過都係得個講字 正路都無佢份

仲諗住有大戰睇下添...

仲有文員

SHAW 生日

朗隊又走左
牙朗又唔返黎
英撚又豬波
曼又買唔到人

聽日都係要返工

1001

我覺得有rooney先正路
雖然廢左大半,但係有大賽經驗 練波同坐後備都可以鼓勵下隊友
而且king 仲未係隊長料住
成隊英撚一比人禁住打就慌失失咁 爭個大佬提下場 激勵士氣
呢d老將揀一個入隊 必要時用絕對唔過份

You are right 😭😭😭

D清

新u18教練Neil Ryan 頂左Mckenna個位

駁唔到...但朗隊係自願退出國家隊

條友咩料子架？

點解做人咁辛苦

原U16教頭

幾時有熱身賽睇

iOS calendar
Next Friday morning

下星期五

7月20

明明年紀差唔多 有朗隊使乜搵羊丫

希望有馬仔 P仔
馬仔可否不要走

KOHLER UNVEILED AS UNITED'S SHIRT SLEEVE SPONSOR

Manchester United and Kohler, a global lifestyle brand headquartered in Kohler, Wisconsin-USA, have agreed to a multi-year global partnership.

咁幾時到電話佬

放心實有
就算賣都要俾人睇下辦

人都買唔到，點會賣走啊

人都賣唔到，點會買人啊

你又知打442一定好過352？

識波帝lor

脆皮 撚羊打翼？

442 呢隊英撚可能神早收皮
中路放題都得

仁科百華 無碼流出

好豬

[img]圖片網址 [/img]

拉車

呢件醜樣豬身

屌你老味 你兩隻野識條閪咩
咁撚正都話豬 死去食欣宜啦

link?

又話退出連登 =.=

唔捨得你

轉GAY

you gay

佢兩個柒頭做乜撚嘢

柒就柒d, 偷雞搏一搏姐
雖然99%俾球證吹返轉頭

今年世界盃有隊又係想咁偷雞
但有巴打貼過球例對方場上唔夠幾多人係唔開得波
點解仲有柒頭咁做

急起上黎係咁上下架啦
唯一既好處係對面可能慶祝少幾十秒, 拿拿聲返入場開波(好似係)

Seed呢

當可以咁樣開，對面一條友都無
Lin果下有無越位呢🧐
真係未見過，正常應越位？

rashford越位

真係唔識ga wo

有冇人有睇賤種官方 post C朗入波段片
幾正,感覺好似一個時代既終結咁
真係好撚勁

越哂啦, 真係要玩都傳返自己後半場先再傳上去啦

濕地

曼聯雙柒

confirm左走?

牙Fredig
又係彈琴得黎幾有創意

Tottenham are open to selling Toby Alderweireld and will consider a deal with United if the price is right. United have been given encouragement that a compromise can still be reached. #MUFC #THFC

因為英撚出局、傷心左成日

有無Link

大碌成功加入西班牙幫

咪撚用馬仔換就得

i already told you we're not doing the piano thing again

西班牙幫

普巴朋友隊 解散左未

same

SKY SOURCES: @FCBarcelona make second bid worth up to £53m for @ChelseaFC winger @willianborges88. #SSN

疤快啲買

屌你老母啦鳩爆閪

福仔真係唔爭氣

干狗走既佢應該留隊啦

15、20

20唔係清新既咩

p仔不嬲15啦

清新

買件降班龍原來頂佢個位架

之前又話續約嘅 仲話唔會離開daddy

呢d衫唔係亂印number架咩

我記得卑利好似著過5號

其他三個都啱number
唯有希望係暫時借黎著住先啦

上年都幾準
白Lin著2號

CB
RW

追左呢2個先 屌你木仔

保定 + 沙基利

Talks over a transfer for Gareth Bale have reached an advanced stage #mulive [men]

Mourinho to RT on Perisic: ‘Perisic is the kind of winger that is different to the others. Normally you look at wingers and they are just fast and creative. But he is also physical, very physical, fantastic in the air.' #mufc

唔太信, 蝗放左阿朗點會仲放bale

傳緊3億入包皮，有機

一件包皮頂兩粒星, 加埋件屁馬啦

成個暑假淨係入件fred同大碌，笑撚死人

下季now有意甲睇

有哂

德法wfc
牙朗

好彩我個plan有得睇埋

本身牙朗轉左會仲驚緊點睇

好撚正

No official negotiations have taken place between United and Real Madrid for Gareth Bale. #mufc [Sky]

49000唔好太多性幻想

上年呢個時候仲講緊死開啦派利是
點知而家隻山狗

阿辛斯奧上位
包皮/世三入蝗

買左閘右翼未

比起買人, 更想皇買世3

1002

買埋kdb啦

1003

鏝咁有錢, kbd 應該買唔起, 反而垃圾車近排無咩錢洗, psg 買干提, 皇買世3古圖拆佢老味

好呀 班車狗咁撚串

羅美路好似最鐘意16號
唔知會唔會轉

都係 襯佢無歐聯 拆佢老味

FF下點去打劫KANTE同WILLIAN翻黎仲好啦(好似)

世三 1億2 咁平

傳巴塞想要埋kante

willian

笑死

放心，mail十up

投降吧

張相好正

又抬價

好有電影feel

去開拖最後搞到咁

marcelo > juv
sandro > manutd
blind > barca

3贏

話時話，快意車廠工人示威抗議蛆用1億買牙朗，但佢地就要減褔利

你講到Marcelo係疤嘅人咁

不過盲應該返Ajax無誤
要坐不如留喺獌逗高人工 要走就係想踢波 話晒都係未來荷蘭隊長人選

唔是已經係啦咩

個主席話想買啫
人工要傾
轉會費應該唔係問題 我獌唔阻人發達

20m deal?

有少少執返都殺啦
不過當初好似14-17M依個range嚟
計埋通漲原價賣返比Ajax不為過

馬仔其實幾型棍

49000 連開三次死全家

如果軌賣晒兩個主力 姐係油王想賣盤？

嗯

已經4次啦係😆

賣 世三 高圖 干堤

燈死我地英格蘭

真係賣晒既話，轟就係咁先

燈埋法國都仲得

1001
全力支持普巴登機

想睇

車狗係咪真係請沙利

沙利主義 顫抖吧

下個topic叫咩好
應該聽日推完
唔落法國住

食屎啦你！

49000 死全家

How do Sarri’s sides play?

Sarri has received many plaudits for his aesthetically beautiful style of football. After some tinkering with a 4-3-1-2, he settled at Napoli with a 4-3-3 formation. This allowed Sarri to promote fluidity and the use of tight passing triangles, not too dissimilar from a certain Premier League manager who we will quote in a second.

Defensively, Sarri prides himself on coaching a very high pressing side, as well as a team that plays with an aggressive defensive line, forcing the opposition to often make mistakes, allowing his team to regain possession at the earliest opportunity.

With the ball at their feet, Sarri’s players are demanded to perform in a very particular way. One touch football, high possession, fluidity, and blistering pass statistics are all features of Sarri’s style. Pep Guardiola, after playing Napoli in this season’s Champions’ League, had this to say: "We faced one of the best sides I faced in my career – probably the best."

As far as statistics are concerned, Napoli currently rank 2nd in successful passes in Europe's top leagues, completing 14,950/16,977 (88%) of them, with currently only Manchester City ranking higher in that respect. Napoli also top Serie A in ball possession (60.1%).

What could Sarri offer Chelsea?

After two seasons with fellow Italian, Antonio Conte, one of which saw Chelsea lift their sixth league title, it seems that the club is about to send him on his way. Sarri, aside from a fresh face, would offer a more exciting brand of football.

It could also see him elevate the form of some of Chelsea’s current players. It is hard to imagine a player like Eden Hazard not loving to work with a winger-reliant manager like Sarri. He would also likely take Chelsea’s full-backs to the next level, the playing position where historically Sarri’s charges have seen the most personal growth throughout his career under his stewardship. He has done a wonderful job with Faouzi Ghoulam, getting him recognition as one of Europe’s top left-backs, before his injury this season.

What are Sarri’s flaws?

A lack of squad rotation - Napoli, in two of the last three seasons, have suffered from late-season burnout, and lack of rotation has been the major cause. At this season’s end, Napoli will have 11 players who have clocked up over 2,000 league minutes played, and six players with over 3,000 minutes played. By contrast, league champions Juventus will have zero players with 3,000 minutes under their belt. Furthermore, this has hurt the development of some of Napoli’s younger budding players like Amadou Diawara and Marko Rog.

Lack of tactical flexibility - Sarri, as beautiful as his set-up is, can let his stubbornness get the best of him. At Napoli, he has been married to the 4-3-3, even if opposing coaches have set up perfectly against it. Sometimes, this causes Sarri’s sides to become a bit stagnant, and sometimes with a feeling of just going through the motions, without creating consistently dangerous goal-scoring opportunities.

Mentality - Especially this season at Napoli, Sarri has often boasted a “happy to be here” type of attitude. Yet, there have been also moments when Sarri has complained persistently about superficial circumstances such as kick-off times – charismatic and unpredictable, it will be difficult for any board to ever have full control over the manager.

英超明星賽

1001
It's coming home!

呢個幾好

1

2

3

4

5

6

1001綠帽狗呢

快撚啲推爆佢

1001開埋POST去買飯

感受到bot狗好強大嘅氣

991

992

993

994

995

996

998

G

black friday